"Asia Leading Facebook Dating App"="Facebook 데이트 어플을 이끄는 아시아";
"Choose your language"="언어를 선택하세요";
"English"="영어";
"Vietnamese"="베트남어";
"Germany"="독일";
"Bahasa"="바하사";
"Thai"="타이어";
"Turkish"="터키어";
"Cancel"="취소";
"Anonymously \"like\" or \"pass\" on people OakClub suggests"="OakClub이 제안한 사람들을 익명으로 \"좋아하기\" 또는 \"패스하기\"";
"Sign in with Facebook"="페이스북 로그인";
"We'll never post on your Facebook"="저희는 귀하의 Facebook에 절대 글을 남기지 않습니다";
"if someone whom you've liked happens to like you as well …"="당신이 좋아하는 사람이 당신을 좋아하는 일이 생기면…";
"It's a Match!"="짝이 됩니다!";
"You and %@ have liked each other"="당신과 %@는 서로를 좋아합니다";
"Say Hi!"="안녕이라고 해보세요!";
"Keep Swiping!"="계속 넘겨보세요!";
"Chat with your matches inside the app"="어플 내에 당신의 짝과 대화해보세요";
"Finding nearby people ..."="근처에 있는 사람 찾기 …";
"\"OakClub\" would like to use your current location"="\"OakClub\"은 귀하의 현재 위치 사용을 좋아합니다";
"Recommendations will be presented based on your location"="귀하의 위치에 기반하여 제시되는 추천인들";
"OK"="네";
"Ok"="네";
"Other user will never know if you've liked them unless they like you back"="당신이 좋아하는 이들이 당신에게 좋아해요를 보내도 다른 사용자들을 볼 수 없습니다";
"Other user can't contact you unless you've already been matched"="그들이 이미 짝이되었음에도 불구하고 다른 사용자는 당신에게 연락할 수 없습니다";
"Your location will never be shown to other users."="당신의 위치는 다른 사용자들에게 절대 나타나지 않습니다.";
"Profile"="프로필";
"You can edit your\nprofile here"="귀하의 \n 프로필을 여기에서 편집하실 수 있습니다";
"Edit Profile"="프로필 편집하기";
"Settings"="설정";
"You can choose\nwho to see here"="귀하는 \n를 선택하여 이곳에서 볼 수 있습니다";
"Swipe photo Right\nto LIKE a profile"="사진을 오른쪽으로 쓸어서\n 프로필에 좋아요하기";
"If you match with someone\nyou can chat with them privately"="만약 당신이 어떤이와 짝이된다면\n 그들과 사적으로 대화하실 수 있습니다";
"Finding nearby friends"="근처 친구들 찾기";
"You've seen all the friends near you"="당신 근처에 있는 모든 친구들을 보셨습니다";
"You've seen all the recommendations near you."="당신 근처에 있는 모든 추천인을 보셨습니다.";
"Invite your friends"="친구 초대하기";
"You're sharing OakClub on your timeline"="당신의 타임라인에 OakClub을 공유하기";
"Like"="좋아요";
"Dragging a picture to the right indicates you liked"="당신이 좋아하는 사진을 오른쪽으로 끌기";
"Not interested?"="관심없으신가요?";
"Dragging a picture to the left indicates you are not interested"="당신이 흥미없는 사진은 왼쪽으로 끌기";
"Distance:"="거리 :";
"Active:"="활동 :";
"Just now"="바로 지금";
"Mutual friends"="상호 친구";
"Shared Interests"="공유 관심사";
"Load earlier messages"="이전 메시지 불러오기";
"Matched 10 days ago"="10일전 짝이됨";
"Next"="다음";
"Previous"="이전";
"years old"="세";
"to"="에";
"Snapshots"="스냅샷";
"Tell your friends"="친구에게 말하기";
"All"="전체";
"You matched with %@ 10 hours ago"="10시간 전에 %@와 짝이되셨습니다";
"Starting conversations is awkward, but not at OakClub!"="대화시작이 서투십니까, 하지만 OakClub은 괜찮습니다!";
"The user is typing!"="사용자가 입력 중!";
"Last messages on"="마지막 메시지";
"Report"="보고서";
"This is a spam or scam"="이것은 스팸이나 사기입니다";
"They make me uncomfortable"="그들은 저를 불편하게 합니다";
"Other, tap to explain"="다른 것, 설명하기 위해 누르기";
"Block this user"="이 사용자 차단";
"are you sure you want to report %@ for making you uncomfortable?"="당신을 불편하게한 %@를 정말로 신고하시겠습니까?";
"Upload additional photos"="추가 사진 올리기";
"Add photo"="사진 추가하기";
"Name"="이름";
"Gender"="성별";
"Relationship status"="관계 상태";
"Height"="키";
"Weight"="무게";
"Interested in"="관심";
"Location"="위치";
"Ethnicity"="인종";
"School"="학교";
"Language"="언어";
"Work"="일";
"About me"="자기소개";
"About me"="자기소개";
"Done"="완료";
"I WOULD LIKE TO BE MATCHED WITH"="저는 이 사람과 짝이 되고 싶습니다:";
"I'm here to"="저는 이곳에 다음을 하기위해 왔습니다:";
"Chat"="채팅하기";
"Show me"="나를 보여주기";
"New people"="새로운 사람들";
"Friends"="친구";
"Show me people age of"="사람들 나이보기";
"FIND PEOPLE AROUND ME"="내 주변의 사람들 찾기";
"Limit my search to this distance"="이 거리로 찾기 제한";
"Less than a mile away"="마일 이하의 거리";
"OakClub use these preferences to suggest potential matches. Some match suggestion may not fall within your desired parameters."="OakClub은 잠재적인 짝을 제안하는 사용합니다. 몇몇 짝 제안은 당신이 원하는 매개 변수 내가 아닐 수 있습니다.";
"Vibration on Notification"="알림 진동";
"Contact us"="문의하기";
"Logout"="로그아웃";
"Are you sure you want to logout? You are still visible to compatible users in your last known location."="정말로 로그아웃 하시겠습니까? 귀하의 마지막 위치와 호환하는 사용자들을 여전히 보실 수 있습니다.";
"help@OakClub.com"="help@OakClub.com";
"Requests and Suggestions to OakClub"="OakClub에 요청 및 제안하기";
"I am in OakClub, you?"="전 OakClub입니다, 당신은요?";
"Join www.OakClub.com and meet many cool singles nearby. Safe, trustworthy and private."="www.OakClub.com에 참여하고 근처에 있는 멋진 싱글들을 만나보세요. 안전하고, 신뢰할 수 있으며 개인정보보호가 있습니다.";
"Less than a km away"="km이하의 거리";
"%i km away"="%i km 이하의 거리";
"More than 40 km away"="40km 이상의 거리";
"1 day ago"="1일 전";
"days ago"="일 전";
"Today"="오늘";
"More than 5 days ago"="5일 전 이상";
"About Safety & Anonymity"="안전 & 익명 소개";
"was selected"="선택됨";
"SIGN IN WITH FACEBOOK"="FACEBOOK으로 등록하기";
"LIKE"="좋아요";
"We'll never post anything to Facebook."="저희는 Facebook에 어떠한 글도 등록하지 않습니다.";
"New Mutual Matches"="새로운 짝";
"coins"="코인";
"Birthdate"="생년월일";
"Relationship"="관계";
"Interested In"="관심";
"Likes"="추천";
"My popularity"="내 인기";
"Popularity"="인기";
"Auto location"="자동 위치";
"Interests"="관심";
"Profiles"="프로필";
"near"="근처";
"Date"="날짜";
"Make new friends"="새로운 친구 만들기";
"Make New Friends"="새로운 친구 만들기";
"New People"="새로운 친구";
"Friend of Friends"="친구들 중 친구";
"Males"="남자";
"Females"="여자";
"Where"="장소";
"With who"="누구와";
"year old"="살";
"Male"="남자";
"Female"="여자";
"Send"="전송";
"Search your matches ..."="당신의 짝 찾기 …";
"Message"="메시지";
"Save your settings"="귀하의 설정 저장";
"Edit"="편집";
"CHOOSE YOUR LANGUAGE"="귀하의 언어 선택하기";
"I would like to be matched with"="이 사람과 같이 짝이되고 싶습니다:";
"Tell your friends!"="친구들에게 말하세요!";
"I'M HERE TO"="저는 이곳에 다음을 하기위해 왔습니다:";
"SHOW ME"="나를 보여주기";
"SHOW ME PEOPLE AGE OF"="사람들 나이보기";
"Contact us"="문의하기";
"Save Your Settings"="당신의 설정 저장하기";
"SHARED INTERESTS"="공유한 관심";
"Not interested"="관심 없음";
"Like?"="추천하시겠어요?";
"AGREE & PROCEED"="계속 진행하려면 동의";
"ON"="ON";
"OFF"="OFF";
"Error"="오류";
"Warning"="경고";
"Confirm!"="확인!";
"Do you want to delete this conversation?"="대화를 삭제 하시겠습니까?";
"NO"="NO";
"YES"="YES";
"Do you want to upload this photo ?"="이 사진을 업로드 하시겠습니까?";
"Do you want to delete this photo ?"="이 사진을 삭제 하시겠습니까?";
"Name cannot be empty"="이름은 비워 두실 수 없습니다";
"Email is invalid"="이메일이 유효하지 안습니다";
"Settings saved"="설정 저장하기";
"Settings cannot be saved now."="설정을 지금 저장하실 수 없습니다";
"Cannot access to the email account on your device."="당신의 기기에 있는 이메일 계정에 접속할 수 없습니다.";
"Connect Privately"="개인적으로 연결하기";
"Cannot delete this photo."="이 사진을 삭제할 수 없습니다.";
"Country"="국가";
"World"="세계";
"Swipe photo Left\nto PASS a profile"="사진을 왼쪽으로 밀어서\n프로필 패스하기";
"Or just use PASS / LIKE\nbutton below"="또는 패스/좋아요 사용하기\n아래의 버튼";
"Pass"="패스하기";
"Completed"="완료";
"Profile saved"="프로필 저장";
"Search"="찾기";
"We take your privacy seriously"="저희는 귀하의 개인정보를 신중하게 관리합니다";
"We check every user, Fake and suspicious account get deleted"="모든 사용자들을 확인하며, 사기나 의심이가는 계정은 삭제합니다";
"We will NEVER post anything to Facebook"="저희는 Facebook에 어떠한 글도 등록하지 않습니다.";
"Other users will NEVER know if you've liked them unless they like you back"="당신이 좋아하는 이들이 당신에게 좋아해요를 보내도 다른 사용자들을 볼 수 없습니다";
"Other users can't contact you unless you've already been matched"="당신이 이미 짝이 되었더라도 다른 사용자들이 당신에게 연락할 수 없습니다";
"Your location will NEVER be shown to other users"="다른사용자들에게 귀하의 위치는 절대 보이지 않습니다";
"Matches"="짝이 됩니다!";
"VIPs"="VIP";
"All"="전체";
"Update profile"="프로필 업데이트";
"or"="또는";
"Cupid shot both of you!"="두 분을 위한 큐피트 사진!";
"This must be fate!"="이건 운명입니다!";
"You are mean to be together."="함께할 운명입니다.";
"What a lovely couple!"="너무 사랑스러운 커플이네요!";
"You have found the way to love."="사랑할 수 있는 방법을 찾으셨습니다.";
"Love is in the air now."="지금 공기에 사랑이 가득합니다.";
"Seems like %@ likes you too!"="당신이 좋아하는 %@도 당신을 좋아하는 것 같습니다!";
"Let's make a romantic story now!"="지금 로맨틱한 이야기를 만들어보세요!";
"%@ also has a crush on you!"="지금 %@도 빠지신 것 같습니다!";
"Find out more about %@ now!"="지금 %@ 에대해 더 알아보세요!";
"Don't hesitate to chat with %@ now!"="지금 %@과 대화하는 걸 주저하지마세요!";
"Don't be shy! Say \"Hi\" to %@ now!"="부끄러워하지 마세요! 지금 %@에게 \"안녕\"이라고 해보세요!";
"Did you see any couple start without a chat?"="채팅 없이 커플을 보시겠습니까?";
"Show your confidence! %@ will love it."="자신감을 보여주세요! %@가 좋아합니다.";
"Your kids would be beautiful!"="당신의 아이들이 아름다울 것 입니다!";
"%@ is still shy. Chat with %@ now"="지금 %@는 여전히 부끄러워합니다. %@와 대화해보세요.";
"Why not inviting %@ to a drink?"="한잔 하기위해서 %@를 초대하시겠습니까?";
"Miracle cannot start without a chat"="채팅없이 기적은 시작되지 않습니다";
"Say something sweet!"="달콤한 말을 해보세요!";
"Show %@ how awesome you are!"="당신이 얼마나 멋진지 %@에게 보여주세요!";
"Meet likeminded people with common friends"="같은 생각을 가진 사람들을 만나보세요";
"Dating site"="데이트 사이트";
"The maximum size of photo is 3MB"="사진의 최대 크기는 3MB입니다";
"Do you want to upload new video?"="새로운 비디오를 업로드하길 원하십니까?";
"You are uploading another video"="당신은 다른 비디오를 업로드 중입니다";
"- Video uploading feature"="- 비디오 업로드 특징";
"Improve snapshots animation to increase the speed and fun of your experience"="당신의 재밌는 경험과 속력을 올리기 위한 스냅샷 애니메이션 향상시키기";
"- Support 18 languages in total"="- 총 18개 언어 지원";
"- Loading indicator in Snapshots"="- 스냅샷에 로딩 표시";
"- Add animations for mutual match screen"="- 상호 일치 화면을 위한 애니메이션 추가";
"- Fix bugs"="- 버그 고치기";
"Email"="이메일";
"No answer"="답변 없음";
"Include friends"="친구 포함";
"Both"="둘 다";
"Delete successful"="성공적으로 삭제되었습니다";
"Delete failed"="삭제가 실패되었습니다";
"Upload successful"="성공적으로 업로드되었습니다";
"Upload failed"="업로드가 실패되었습니다";
"Send successful"="성공적으로 전송하기";
"Send failed"="전송 실패";
"GPS not available"="GPS 이용 불가";
"Please enable GPS before continue using this app"="어플을 사용하기 전에 GPS를 켜세요";
"Type message here"="여기에 메시지 쓰기";
"Edit profile settings"="프로필 설정 편집하기";
"Loading..."="로딩…";
"Make friends, find lovers"="친구들을 만나고, 사랑을 찾으세요";
"You have new messages"="새로운 메시지가 있습니다";
"Report this user"="이 사용자를 보고하기";
"Are you sure you want to report this user?"="이 사용자를 정말로 신고하시겠습니까?";
"Error, please try again!"="오류, 다시 시도해주세요!";
"Successful!"="성공!";
"Your device is not connected to internet. Please turn on your internet service and try again."="당신의 기기는 인터넷에 연결되지 않습니다. 당신의 인터넷 서비스를 켠 후 다시 시도해주세요.";
"Matched on"="짝 켜기";
"Last message on"="지난 메시지 켜기";
"Online"="온라인";
"Delete photo"="사진 삭제하기";
"You can't upload photo greater 3Mb"="3Mb 보다 크면 사진을 업로드 할 수 없습니다";
"Matchmaker"="짝 중개인";
"Match Your Friends"="친구들과 짝하기";
"Send Matches"="짝 전송";
"Tap on the button above to match your friends"="친구와 짝하기 원하신다면 위에 버튼을 눌러주세요";
"I want you to meet someone. I introduced you on OakClub\n\
www.oakclub.com"="당신이 어떤 이를 만나길 바랍니다. OakClub\n\
www.oakclub.com을 소개해드립니다.";
"Facebook notification will be sent to both of your friends from you."="Facebook 알림이 당신의 두 친구들에게 전송될 것 입니다.";
"Your OakClub Friends"="당신의 OakClub 친구들";
"Already Matched!"="이미 짝이 되셨습니다!";
"@% and @% are already a match on OakClub!"="@% 와 @% 는 이미 OakClub에서 짝입니다!";
"Facebook notification will be sent from you."="Facebook 알림이 전송될 것 입니다.";
"Tap on a friend in your friend list below"="당신의 아래 친구 목록에서 친구를 누르세요";
"Success!"="성공!";
"The match has been sent to both of your friends. You' re pretty good at this."="짝이 두 친구들에게 전송됩니다. 당신은 이것을 꽤 잘할 것 입니다.";
"Matched on <date>"="<날짜>에 짝이됨";
"Status"="상태";
"Active"="활성화";
"Inactive"="비활성화";
"Send them a message?"="그들에게 메시지를 보내시겠습니까?";
"Tap here to send"="이곳을 눌러서 전송하세요";
"Your Friends"="당신의 친구들";
"Cannot load your facebook friends"="당신의 Facebook 친구들 불러오기";
"Press 'Reload' to try again"="다시 시도하기를 원하시면 '불러오기'를 누르세요";
"Reload"="불러오기";
"%@ has matched you with %@ on OakClub"="OakClub에서 %@ 는 당신을 %@와 짝을 맺게해드렸습니다";
"Hey %@, %@. You have been matched each other on www.oakclub.com. You will make a great couple. Love is in the air! Check out your match now!"="안녕하세요 %@, %@. 두 분은 www.oakclub.com에서 서로 짝이되었습니다. 훌륭한 커플이 되실 것 입니다. 사랑이 공기에 가득하십니다! 지금 당신의 짝을 확인하세요!";
"Error in process matching"="짝 처리 과정 오류";
"Include Facebook Friends"="Facebook 친구 포함하기";
"1 Shared Friend!"="1 친구 공유!";
"%d Shared Friends!"="%d 친구 공유!";
"Your video is being processed"="당신의 비디오는 처리 중 입니다";
"Failed to upload video. The maximum size of video is 3MB"="비디오 업로드를 실패하였습니다. 비디오 최대 사이즈는 3MB 입니다";
"Can't connect to Facebook! Check your internet connection and try again!"="Facebook에 연결 할 수 없습니다! 인터넷 연결을 확인하시고 다시 시도해주세요!";
"Can't get your video"="귀하의 비디오를 받을 수 없습니다";
"OakClub detects slow connection to server. Please try again later"="OakClub은 서버 연결이 느립니다. 나중에 다시 시도해주세요";
"Get Verified Now!"="Get Verified Now!";
"Verification"="Verification";
"I have just joined OakClub – a great app to connect to cool people around you. Check it out!"="I have just joined OakClub – a great app to connect to cool people around you. Check it out!";
"I Got Verified!"="I Got Verified!";